有無人知呢度係邊度？

好靚，好想去

贏蟈天門山

張家界 天門山

Thx

thx